Kutsmisse paele tulsewa kohto ette Daniel Kangro ja Jwan Kirilow. Kohto kirja sel 2 Julil No 892 sai neil ette loetud, ja alkirjutud.
selletus tehto: Daniel Kangro om 12 tööpäiwat erratenino, igga päiwa est sai temmal arwatud 50 kopik, se teeb kokko 6 Rubla. Seni ani om Daniel Kangro saano 3 Rubl, siis ta saap weel Jwan Kirilowe käst 3 Rubla, ja peab temmale kirwis mis temma käen on potretsihikele kätte anda ni kawwa kui Jwan Kirilow om mitte omma Kirwis kätte sano ta ei prugib ka mitte se 3 Rubla massa.
